我再也不會傷心 同時沒法再興奮

麻目到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震🚬

你別要難過🚬

太懂得去抽身

試過理性細訴 你卻未會動容

懷疑淚腺 早已盡被割清

下半生搬進一個巨型密封罩
棲身凡塵 誰個再用情感 等於犯禁